<resources>
    <string name="app_name">MOBILECRAFT V3</string>
    <string name="datosgeneralesmonserrate">Capital del departamento de Antioquia. Es la segunda ciudad en importancia en Colombia. La temperatura promedio es de 24°C y está a 1479 mts sobre el nivel mar.

        El cerro de Monserrate es el más conocido de los cerros Orientales de Bogotá.
        Junto a Guadalupe es uno de los cerros tutelares de la ciudad.
        Monserrate tiene una altitud de 3152 m y se ubica sobre la cordillera oriental.
        cerros de Bogotá, de origen sedimentario, tienen por lo menos 16 millones de años
        de antigüedad, con rocas de edad cretácica pertenecientes al Grupo guadalupe,
        en lo que se refiere al aspecto geológico. Hasta mediados del siglo XVII fue conocido
        como cerro de Las Nieves. La basílica del Señor de Monserrate ha sido lugar de
        peregrinación religiosa desde la época colonial y se constituye en un atractivo natural,
        religioso, gastronómico de la ciudad. Se puede ascender al cerro por el sendero peatonal,
        por teleférico o por funicular.

    </string>
    <string name="sitioseventosmonserrate"><b>Métodos de ascenso</b>

<br>Se encuentran habilitados tres métodos principales de ascenso:</br>


<br>Funicular: Funciona de lunes a viernes entre 7:00 a.m. y 11:45 p.m., sábados de 7:00 a.m.
    a 4:00 p.m., los domingos entre 5:30 a.m. a 5:00 p.m. y los festivos de 6:30 a.m.
    a 11:45 a.m.</br>
<br>Teleférico: Funciona de lunes a sábados entre 12:00 m. a 11:00 p.m., domingos
    entre 8:30 a.m. a 4:30 p.m. y los festivos de 12:00 m. a 5:00 p.m.</br>
<br>Sendero peatonal: Abierto al público todos los días menos el martes,el ascenso al cerro
    a través del sendero se permite desde las 5:00 a.m. hasta la 1: 00 p.m. y el descenso
    por el sendero es permitido hasta las 4:00 p.m.En marzo de 2017 este fue reabierto después
    de varios meses de obras para su reacondicionamiento.</br>

</string>
    <string name="Lugar">MONSERRATE</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="imagecity">Cities Images</string>
    >
</resources>